<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<addon id="plugin.video.xcpro" name="XC Pro" version="0.0.4" provider-name="OnePlay Team">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0" />
        <import addon="script.module.requests" version="2.22.0" />
        <import addon="inputstream.ffmpegdirect" version="19.0.0" optional="true" />
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="startup" />
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="en_GB">Advanced Xtream Codes video add-on with EPG, local proxy, favorites and conservative playback handling.</summary>
        <summary lang="pt_BR">Addon Xtream Codes avançado com EPG, favoritos, proxy local e reprodução conservadora.</summary>
        <description lang="en_GB">XC Pro is a Kodi video add-on for user-provided Xtream Codes credentials. It keeps menus, QR/LAN pairing, local favorites, EPG cache, category counts, optional ffmpegdirect live playback and a local hybrid proxy for VOD, TS and HLS streams.</description>
        <description lang="pt_BR">XC Pro é um addon de vídeo para Kodi baseado em credenciais Xtream Codes fornecidas pelo usuário. Mantém menus, pareamento QR/LAN, favoritos locais, cache EPG, contagem de categorias, ffmpegdirect opcional no Live e proxy local híbrido para VOD, TS e HLS.</description>
        <disclaimer lang="en_GB">This add-on does not provide or distribute media content. Users must configure their own legitimate access credentials.</disclaimer>
        <disclaimer lang="pt_BR">Este addon não fornece nem distribui conteúdo de mídia. O usuário deve configurar suas próprias credenciais legítimas de acesso.</disclaimer>
        <platform>all</platform>
        <news>v0.0.4
- Migra o resources/settings.xml para o formato moderno do Kodi.
- Mantém os mesmos IDs de configuração do XC Pro para não perder dados: host, username, password, etc.
- Reintroduz strings.po apenas para labels/help das configurações, sem alterar menus, fluxo, proxy, EPG, favoritos ou addon_data.
- Organiza automaticamente o addon_data: cache/api, cache/epg, state, favorites e pairing.
- Migra arquivos antigos da raiz sem apagar settings.xml do Kodi.
- Mantém Pesquisa Global 0.0.3, Favoritos sem reload 0.0.4, QR/LAN, EPG, proxy local e diagnóstico de sinopse.</news>
        <assets>
            <icon>icon.png</icon>
            <fanart>fanart.jpg</fanart>
        </assets>
    </extension>
</addon>